對付狗屋 狗宿 用曱甴有冇用?

見之前D狗咁驚曱甴，
唔怕曱甴嘅巴打可以先去買個放係街儲一兩日，
搵日行過唔小心掉咗入去爆開咗，都幾麻煩

生化危機

狗屋有昆蟲好正常

冇用，係小學中學門口貼文宣，內容係唔好同爸爸做警察嘅人玩，佢地係黑社會，會打人，有槍會殺人

遮一遮名先啦唔該

蛇蟲鼠蟻齊出動

點解冇人諗到用蚤？

搭單問有冇得買木蝨？

出黎啦，費洛美螂！

唔好向狗屋頂 大量投擲曱甴餌...

聽講木蚤好難治

冇用嫁呢嚿嘢
之前買過 放咗成3個月都捉唔到一隻！

驚死朕

當年燒山提過屎蜢
有冇幫助？

用屎蜢仲有用！

同啲無家以物易物

無家者